有冇人都覺得社工好撚廢？

講完自己近況
就講
做下運動，吹下風，自己比自己獨處時間，發洩情緒就完
屌
社工做到好似你咁，全世界都做到社工
𠱓食